中國低層產業的成功

牆外的世界擁有自由，追求平等和褔利價值， 追求效率， 甚至連賺錢也講效率。 但， 忘了你類之所以成功的因素~ 努力。 結果， 環保， 社會問題和生產的很多工作根本就不適合在牆外的世界做， 所以， 重視生產的國内就有很強的經濟實力了， 國內把人們能知道的資訊限制在十幾年前的水平， 那時人們還很簡單， 願意做機械式的工作。